急！！俾女朋友發現咗我連登係咩名

我愛你啊 女朋友

我地分手啦

佢同你分手, 咁同我一齊啦

好呀

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

你係契家佬？

見咁多小隊呢排都退出，趁住呢個機會我地都⋯⋯

改明啦